電迪克仲係咪世一中堅？

連老夫雲都好過佢

Tomori都勁過佢啦

75m liability

今年細梅都好過佢

失位比人傳入禁區射入

過多幾場應該會仲廢過蘇馬

求奇汁隻U21都勁過佢

軌？

蘇馬就咪提

獌狗：係 鍾斯先係世一中堅